對付地鐵挨住柱既人

Zip隻手落去 之後開始air guitar/air piano
次次都work

你地又有冇提議？

拍一拍佢問: 條柱幾錢
:
你話: 你唔係買左咩?幾錢啊問你?!!

蝗話點講

葉問上身咁係咁打條柱

渣住佢碌鳩當柱

幾好

手指大大力篤佢, 問: 條柱你架?

Zip隻落去，屈起中指，吉佢背
跟住佢會彈起再啤住你，你唔可以怕，你要啤返佢再反個白眼

連登仔講就兇狠...

對住d蝗嬸冇用

架車冇人挨下都話算姐
咁多人都照挨嘅係咪有病
不過啲人係夠膽死挨埋落你隻手上面

我會挨落佢個人到

尤其啲廢老廢中

仲要郁郁下咁想整走你隻手

上次我渣住條柱，點知有對情侶入左黎，
個男嘅明知我渣緊仲挨落條柱到，擺明想我縮手
最後我無縮到，因為我岩岩上完堂撈完水泥成手粉，咪由得件柒碌慢慢挨囉

呢方面真係落後日本50年

揸頭髮啦，架車一chok

真係要講出聲 呢啲撚屌好黑人憎
平時架車冇乜人都算
成車都係人嗰陣仲要挨身挨勢

我次次見到都講出聲 正常人會覺得唔好意思縮開
但對住啲蝗或者廢老就難搞啲

有時明明係我扶先，甚至係佢本身挨緊柱，我扶啲佢冇挨到嘅地方，最後都會挨咗落我隻手，我郁隻手佢都可以無反應，點解可以咁無恥

佢一野撞番埋黎咪篤魚旦

真係好撚憎呢啲 特別係啲阿嬸 喺繁忙時段仲挨住條柱 知唔知幾撚多人企喺度 扶都無得扶㗎？我次次都會故意扶喺佢挨緊嗰條柱 用隻手頂佢背脊 有啲feel到 會企返直個人唔再挨 如果唔理我 我真係會拍佢哋膊頭 大大聲叫佢 唔該可唔可以借一借？

喂喂 企開啲啦屌你老母

當面同佢講佢條女好淫
上次係咁話想要想要
帶套嗰陣阻止左我 話直接內射爽啲
之後仲想要 整多野環保吹

你試下趁佢落車時候
拍拍佢膊頭
“先生/小姐，你漏左d野”
佢一定左望右望，“冇呀”
“碌柱呀，碌柱你加嘛，你唔攞埋佢走”

點解你唔洗手

咁講一定嚇到走

我都係咁
試過d中坑呀叔啤番我又jip我
然後我話佢男人老狗冇腰骨企唔直咁快唔掂呀？
佢想打我咁滯

拎啦 仲唔拎呀？ 拎啦嘛

照挨住隻手嘅，我通常會係架車chok嗰時用啲力中落嗰個人到，佢望過嚟就即刻微笑咁講sorry唔好意思 啲人就會眼望望咁縮開

成條鋸落黎令佢失衡 再指住佢大笑

試過叫人唔好埃住
佢話扶手唔係要黎埃要黎做乜
我話扶手囉
條友即刻收左皮

Sip隻手入條友背脊同柱嘅中間 再揸實拳頭 用手指一二節隊住條友背脊 然後等列車加/減速 幫佢指壓 萬試萬靈

好奈之前試過有個蝗呀叔，一上車已經拉住gip，之後成個人挨左落條柱到
重點係條柱我同啲fd已經扶緊，之後佢完全挨實落我地隻手到
我地已經即刻拍佢膊頭叫佢唔好挨，點知佢又回我地啲北京腔既野，卷脷卷到落個胃到講野咁濟

之後我地班fd對望左一下，就即刻4個人8對手放上個扶手到，基本上佢挨住既地方我地都掂到 鋼起晒啲手指吉落佢背脊佢先口upup企返好

晨早返工時間
個阿嬸都夠膽死挨落去
試過拍一拍佢
講唔該加指一指條柱
即刻無挨 但十秒後又挨返落黎
我無佢咁好氣 到站落車

咁多餘, 人多果陣咪直接用四隻手指向前用扶柱手勢督開佢

你奶奶的柱子多少錢

蝗啲頭髮揸唔落

頭髮真係最大快人心

大力拍落條柱度

唔係話怕佢
我真係唔想 zip 手掂 d 廢中廢老個身

批㬹得唔得呢

留名跟進

比人打

洗極都有

啲廢老/蝗婦冇感覺架

係網上面講就兇狠
實就做就

留名

洗唔洗咁，挨住條柱整到你好痛咩

其實另一樣冇乜人留意嘅仆街行為

就係個背囊呀

上車就咩去前面啦 有d人個背囊大到block咗半度門

其他人唔洗扶？

你都可以挨 人地思想行得前過你就歧視人，唔識打破舊有觀念

廢老上連登

你又跟住挨落條住度

有次搭地鐵同一條柱已經有4個人扶住
有個後生女仔仲要挨落嚟
我即刻屈起隻手指頂佢
頂咗陣佢啤一啤我企直幾秒，再用力挨落嚟
我就喺佢企直嗰幾秒，將隻介指戴前啲
佢一挨就feel到點解咁撚痛，又啤過嚟
另外兩個OL見到佢咁仆街，又學我咁屈起手指
佢挨落嚟feel到多咗敵人就收皮，肯全程企直個身

咁你同你老母扑野啦
我地都唔會歧視你既

把口咁臭

成日覺得佢臣好污糟

佢地

柒撚懞懞咁
懶係有思想
而家我地思想前衛到要屌你老母就可以身體健康 長命百歲呀
借你個老母黎屌下喇柒頭

人地思想行得前過你就歧視人，唔識打破舊有觀念

洗唔洗咁，叫你屌自己老母整到你好唔舒服咩

咁地鐵坐位都可以訓
巴士可以「浪」腳

蝗蟲隨處如廁
思想前衛
打破如廁一定要去洗手間既舊有觀念

Agger
有次我坐緊火車 得我一個坐四人位 屌佢老母 係旺角站5個蝗婦拎住個gip好似恐龍咁衝埋嚟 一野坐落我格離 屌 迫到仆街 明顯想迫我走
最後我臨走 我一野大力起身 條友俾我撞咗落地
驚俾人打 即刻衝出火車

呢句掂呀

幹你媽的

用手指公篤啊
夠尖又唔會篤魚蛋

呢啲多數講就凶狠

一係用手指頂了下佢 一係用手指骨位頂住然後推柒佢
萬試萬靈

用拳頭個舊骨 ,就啱角度等佢壓落黎就可以了 ,暫時萬試萬靈。

直接用zip入去既手指推開佢
萬試萬靈

Btw 果d多數係中年阿姐

我個friend上次係個阿嬸出車門嗰時拉住佢大叫
阿姐 阿姐 你漏左條柱啊！！
全車望晒過黎

唔駛講唔該啦
直接屌佢咪得

學到野

扶手電梯阻人行果d仆街講一次都唔肯讓既應該批落去

一定要有人帶頭

見到有人同自己一樣想扶冇得扶就可以出聲/手

駛咩同佢講野啫
一腳踢落條柱度就震得走架喇

我係屈哂4隻手指吉
萬試萬靈

我會即刻上拉登開post聲討佢

諗起都爽

對呢班人 我希望可以發起個活動

就係如果見到挨住條柱 大家用索帶將佢褲同條柱綁埋一齊

屌上次有個肥嬸架車勁逼都挨柱 整極都冇反應，應該脂肪太厚 好唔想掂到佢

可以同柱入面個柱管理員講。

利申：之前做過，焗就唔洗講，但好少人知係波板糖人升上去

有啲仲要用手臂挨條柱成個人打斜交叉腳企 霸撚住哂成條通道 完全冇讓既打算 直接一野撞埋佢到行入車箱 唔使諗

直接拍鳩佢背脊 然後揸落扶手度 唔洗講野
萬試萬靈

唔好意思 隻手未洗 啱啱掂完愛滋病人d物件

巴打使唔使帶返頭盔？

留明學嘢

阿姐答：我冇野漏喎，都唔係我個柱

一剎車就扮失平衡用盡全身氣力炒落去撞鳩開佢

真係好憎呢d人，人咁多仲挨或者攬
我試過叫人唔好挨囉，佢好奇怪咁望住我
好似變左我有問題咁

講開又講 上次有對情侶攬住條柱
我隻手捉住條柱由佢地頭頂一直掃到佢地塊面到
之後停低唔郁

我仲有個經歷，唔記得咗喺巴士定地鐵，有2個女仔，其中有個隻手由上而下扇落嚟，貼到我隻手，咁我米縮 lor，就喺咁比人搶咗條柱

咁你唔即刻拎番佢條柱?

好條毛
人地捱柱係人地戇鳩
你無喇喇上身咁打條柱就變左係你戇鳩

是咁的，
我係一個香港少林寺出嚟嘅隱世小子。
有一日搭火車捉住扶手嗰陣，
突然感到一大股強氣。
我本能地捉實個扶手，
就係呢一步，我賴咗嘢
原來股氣場係來自深圳少林寺嘅初級學員，
原來落嚟香港目的係想搵一個適合佢練習嘅扶手，
等佢攰嗰陣挨住扶手，唔踎低，
唔俾香港少林寺嘅人笑。
但係深圳方面已經冇更多嘅扶手練習，
呢啲初級學員唯有落嚟香港練。
當我分析到呢到嘅時候，我隻手已經廢咗3年嘅武功。
我下意識咁使用鴛鴦乾坤解嚟挽救返隻手，
衹可惜，根據牛頓運動力學：作用力等於反作用力，
將我成個人彈開咗。
我滿歡喜以為我成功逃脫嘅時侯，
我發現我隻手仲係條扶手到。
喺呢個時侯，一心就係人群中行出嚟，
佢話俾我聽，陳老師其實係少林寺北區分部第15代掌門人，
一心教識我點樣不冗不卑咁攞返隻手。
當我根據一心教我嘅方式去做嘅時侯，
火車上掀起大風，
將樹葉、扶手、車門全部扯起，
我嗰陣時因為風大得濟瞇埋咗對眼。
到我打返開嘅時侯，隻手返返嚟我手邊。
一心喺車門附近，望住我：
「莫非你就係我一直而來尋找嘅…」
「莫非我就係你一直而來尋找嘅…」
冇錯，之後我涉嫌毀壞公物俾警方拘捕。
臨走嘅時候，
我伸長隻手，
諗住同佢講…

「八婆，今次真係俾你害死呀！」
#故事純粹9吹，如有類同實屬不幸

我都係咁 一係扯佢頭髮 一係搵手搣佢d肉

一個鐵沙掌 拍落碌柱到 震到佢彈開
通常佢會啤住我問我做乜鳩 但我一般唔理 夠膽咪打我囉屌你老母
我係咁做 你地呢？

你搞到我好尷尬

幽默感冇就算啦

快d帶翻屋企挨飽佢呀

笑死

有啲野冇得勉強呀清

一講即刻見到

睇到圖已經忟

試過，多數都work
但有次遇到個蝗婦，厚顏到當無事發生

我都好多"倒次"！！！

今次到我off topic了